每日連儂牆更新被自殺人數

係會令人更無畏無懼
定係可以達到佢哋想要你唔再出黎嘅目的？

屌你老母

手足